元朗大滾友阿姐：以後咪再嚟呀

平時成日食呢間元朗大滾友，咁早幾日book咗1/10 諗住中秋喺度食，問佢公眾假期有冇折，佢話有全單68折

今日去食嗰時嗌咗兩隻象拔蚌同一隻雞，食完埋單total係$2064，佢所謂嘅68折淨係折咗$156，另一個係會員本身有嘅折扣嚟。

問個阿姐，佢就話「公眾假期唔做呢個折」
我地：「但打嚟問嗰時你地話全單68折喎，門口都貼住」

阿姐：「個個月都唔同架啦，依家啲租咁貴，實有唔同架啦，下下通知你呀？唔鐘意咪唔好嚟囉，以後咪再嚟添呀」

真係聽到呆咗，打嚟問又話公眾假期都折，依家就折啲唔折啲，同呃人有咩分別啲態度仲要閪到咁，話緊你呀琦琦 ，問你幾句就喺度鬧鳩個客，元朗最壞仲唔係你

我食過一次
嚴重偏貴+
唔係好好食

係個裝修/ 煲個d 靚d

本身藍店好似

呢幾個月啲湯溝晒水咁，優惠又成日改，員工閪過林奠又貴又唔好食

lm

之前睇話立場有爭議，啱啱追返連登話係偽黃

食完之後我覺佢好快執
點知做到而家

可能有啲勢力罩住

食藍店上來連登講 只會俾人屌架喳

咩係官庭醬芥？

2064*68%+206 =1609.52
咪68折，定你覺得68完再有會員折

利伸：應該係藍店 冇食過 都唔會食

另外嗰500幾係用會員優惠先有折
唔係佢個68折嚟

唔去黃店預左嫁啦

開頭以為佢係立場有爭議，見到有ching話係冇顏色，點知原來藍店嚟以後唔會再去

豉油同辣椒

黑店要唱衰 推

成舊水

即係你約個陣問左係會折上折？
仲有68折個百幾蚊點黎，唔係話無折咩？

我係計咗雞+豉油嘅錢，象拔蚌就要用會員先有折
Book嗰陣佢好強調係成張單都有折，之前食都係全單計

我諗係間餐廳最盡最盡做到68折，有冇會員都唔可以減過68折，應該唔會咁岩 兩個折加埋岩岩好等於68折掛，應該係pos 問題先咁砌條數比你

咁様同客講嘢，執笠係遲早問題。

5位喎

上面話係黃店
話明黃店都係會係唔同途徑支持呢場運動 唔係點叫黃店？
有機會係助養緊手足
佢收多你都係想手足過得好多 當幫下手足Lor
男人老狗少少錢都咁計較

問佢點解啲優惠時有時冇，佢就話咩租金貴 啲優惠係會成日改架啦。大佬啲客唔係成日嚟check住你改啲咩架嘛都已經打去問咗係咪有折先去，仲要俾人閪住嚟鬧

錢唔係問題，係個態度谷氣姐，同犯民一樣屌票

首先其實冇話過佢係黃店
連黃藍地圖都搵唔到間店 最多都係當佢冇顏色
你一嘢spin去助養手足 再話人斤斤計較
會唔會牽強咗少少

另外想講 黃店都唔係可以閪啲客又呃錢掛？
而呢間唔係黃店

門口寫得咁清楚全單68折講真有無打電話問我都唔會俾, 有時間報驚同佢拉鋸番三二個鐘都無問題, 同埋講真, 食肆靠既係回頭流水客, 咁樣做生意頂到三二個月都無以為繼

俾多啲錢好少事
但係咁嘅態度就屌番佢啦

豉油辣椒夠膽收$100蚊，請問仲有乜野唔敢做呀

其實佢啲優惠一直都改嚟改去，有次生日去食又話送咗嘢就唔做折，不過都算啦

但今次佢個態度真係勁閪

確係68折,但亦係D中餐傳統濕鳩做法,加一唔計折.

推

呢間都叫黃店,咁玻璃屋都係黃店啦

多用wolipay app

飛彈和牛
食完彈上天呀？

飛驒和牛呀話

好撚貴
加本身好似係藍

個friend已經同返佢講話打去問嗰時話有折，
個阿姐（琦琦）就話「有咩就直接問我，以我為準則，其他人講咩都唔好信」

錢都由佢啦，佢個態度先係問題

傻閪 願者上釣

抵你死 10.1唔出嚟 留係元朗食垃圾 黃店都唔幫襯

個招牌好似有啲危險喎

好撚正，係咁爭論黃藍做乜撚野？
咁既手法，一定要屌啦，定有人真係覺得黃藍係良知

呢間都食得落 仲要成日食
貴得黎又唔係好食
但總有班傻仔去比人劏
難怪人地可以做到咁串

飛彈和牛

食藍店就預咗

唔好講咩食完先發現係藍

抵能死

出咗嚟洗唔洗po圖打卡同你講先

去過，態度幾好，不過埋單都係好貴

都折左500幾600

即係係想原價68折再折多500?

比埋塊西你屌好唔好? 香港真係多西客

酒店，西餐都係咁計啦

唔好意思
1.國際聯署：90k(1/10, 00.27); 89k(30/9.14:49); 88k (29/9,1749); 85k (28/9, 20:16)
目標：最少 200,000

2.德國聯署：10月20日截止
8109(1/10,18:19);7421(1/10,02:46); 7366(1/10,02:11); 7202(1/10,01:06); 7125(1/10,00:30); 6602(30/9,21:48)
目標：50,000
建議使用瀏覽器: Brave/Firefox

Sign & share

佢鬧得你好啱
以後咪再來

自己買料啦 打邊爐呢啲野唔值

以前同中學fd食
我食左幾舊野就收我成二百
聽fd講係食評好高分
唉 算鳩數啦
咁樣對客財神爺都走啦

呢啲價位去食厚福館啦

其實搵唔到間嘢咩顏色
話黃店：少少錢做咩計較呀 當撐手足啦
話藍店：抵死啦食藍店 預咗啦

一直都講緊間嘢嘅態度係問題所在

食過1次唔值 唔算好食

職員講一句優惠不能共用就收左你皮啦

你嘈多嘈 你個會員折扣一定有寫公司有最終解釋權

最尾你又咪上連登叫春

一早簽晒 已pin

156+504 /2064 咪岩岩好68折囉

好 當你有出 咁多黃店唔食 偏偏走去食屎 抵你啦

156+504=660
660/2064 = 0.32

156+504=660
660/2064 = 0.32

156+504=660
660/2064 = 0.32

係個丫姐唔知個系統點計 鳩答hea 9 你姐

我仲諗點解我會block咗你
各位請善用起底功能

好！！！

消費者委員會投訴啦

2929 2222

樓主你抵屌啦 食貴野都唔幫襯黃店 負評你

辛苦晒

張單寫嘅無錯啵 真係比六八折你
2064*0.68再加返206.4 （服務費多數無折）
的確係1610

明搶

藍店就咪鬼幫襯

另外個折係會員嘅折嚟

咪係
似係樓主乞兒到諗住lam到盡折上折
柒左上黎R人認同 順手屈偽黃

唔係諗住減左500 再68 丫

洗唔洗上酒店俾埋個閪你屌

仲做埋會員 樓主睇嚟食開呢間藍店

元朗就咪𨶙再去啦

折還折 黃還黃

柒左又話人係偽黃

你一撚日話會員折，咁你肯講撚清楚條款未呀
我地撚知你用左咩折咩

你報海關啦有哂圖

酒店 開枝水都 100 啦 戇鳩
你又唔入去屌人貴

我諗平時條友都係d 貪少便宜個d 人
同埋比人恰鳩完又唔敢屌柒人

好唔底食

有ching話係藍店 我咪po link話立場有爭議囉

俾埋話佢係偽黃嘅link你

做乜鳩姐，好明顯100 蚊5 條友既豉油錢

唔夠你勇
同佢講完佢咪一句唔好再嚟 咁依家咪唔再去囉
Ching一定係會坐喺人地門口等人收工再嘈過嘅人

幾個人打邊爐 連支野飲連碟菜都無叫
就睇得出班人幾咁計到盡啦
可能扮食煙去附近7仔飲完先返黎繼續食

2064*0.68+206咪1610囉
人地冇計錯數
不嬲餐廳都唔會有折上折 同埋要收+1
樓主問埋啲濕鳩問題抵比人屌啦

酒店環境點同

呢d 中二病由鳩佢啦
覺得收多咪係間鋪到死嘈等狗黎囉
網上兇狠，現實碌撚

未食過
係咪讀「彈」

唔好on 9 啦，上面幾條友計錯，豉油係廿蚊個你自己計下就知

問你會員折扣係咩條款你又唔講
好明顯係你理虧

正字係「飛驒」
讀駝

長知識了
下次帶印仔

Push

佢哋夜晚有幾張枱放咗出嚟
d人飲大咗好嘈
不過係肺炎前嘅事

一樣還一樣 真係有68折

睇價錢就知搵水魚

屌黃店？
樓主5毛pr

窮就番屋企打啦

this

元朗有無替代舖頭

Keep住有食
有禮貌兼黃

冇可能閪過林奠

雞煲棧/616?

一年前去食
見到隻曱甴係牆邊爬 諗住算啦食肆有都正常嘅
點知 之後見到有老鼠係度走黎走去
我同朋友勁驚 野都未食完打算即刻走
個老闆當時都見到隻老鼠

唔知佢係咪仲係咁乾淨呢

冇顏色=藍
唔係仲要人教下話

推到佢執笠

咪住先
咪68折左比你
定係樓主以為可以幾十個優惠一齊用?
姐係會員折完 ~ 1500 再68折 ? 咁撚乞衣 ?

你去食本身都係垃圾

咁樣直情係黑店啦

個老闆偽黃黎架 之前國安法之前唔俾人貼文宣

on9 見住佢掉文宣

黑店黎

個阿姐似係講唔做會員折 , 唔係唔做68折

好多間都係正價加一架喎

樓主應該想折到唔洗錢

會員條款：不得與其他優惠同用。

析上析樓主都幾識計數,有得咁玩咪可以計到盡

佢貼文宣你又唔講？
是H旦
間嘢好食
同埋我知敵人只有藍店

點解會有 280 Upvote......

呢間本身係一間有裝修懶高檔既垃圾

今鋪我就撐你啦肥佬黎

咁既垃圾叫好食食開屎

應該唔會折完再折？通常都係計最低個折扣？

我早幾日去食過
個侍應有講過刺身同酒無得折……

$488 x0.32=$156.......

佢本身貴唔貴係另一回事
咪68折左lor 唔係諗住68折再會員折下話
gum你都好識計數wor
另外 原價計加1 基本係所有餐廳共同嫁la 無論你中西日意法

好似寫住1900離坐先有68折

報海關

咁又真係摟屌

照樓主所講
$504係會員折 姐係76折
68折再76折 咪半價?

嗰啊姐態度閪係一個問題
明明已經比咗68折都仲要chur著數, 樓主都唔好得去邊
打和啦

會員優惠不嬲都唔可以同其他優惠一齊用
所以佢冇收多你，計左68折俾你啦
不過個阿姐d態度又係閪既

五個人頭一人$20正常啦
散嗌d打邊爐係差唔多呢個價

元朗大把黃店囉，自己攞嚟衰唔抵可憐

元朗wor 有勢力唔岀奇

象拔蚌刺身好貴

樓主呢d 濕鳩計較撚梗係想混水摸魚連醬芥錢都唔比啦

多年前去過一次，覺得貴而唔值

抱住僥倖心態食"無顏色"
除左抵死之外我都無野好講

仲入元朗？唔驚被人打？

個名都柒過人

有爭議都去食

大約一年前係藍黃地圖見到佢係黃就食過一次
book左位都要等成大半個鐘先有位
啲野食又麻麻又貴 而家先知係偽黃
利申 平時食開雞煲棧

我淨係食過飛驒牛
張單寫呢度有飛彈牛
果然與眾不同

咁你仲比錢，佢收你168折你又比啊

快啲執

Fb 填好佢再email轟炸佢

再報去藍絲報等佢兩邊都冇人食

元朗國

搵佢商業登記，搵老闆個地址出嚟再send 封信叫佢炒咗條友佢

商品說明條例
係咪告得？

推爆佢，食過一次，咁仆街幫幫你，有facebook page有電話

摺埋唔好做啦 藍店

其實你係連登講冇用，係openrice先有意義

用下腦啦樓主
就算間舖頭就快執笠
都唔會一張$2000嘅單，先減500再六八折
或者先六八折再減500啦
真係咁唔好講食才同鋪租成本，連人哋份人工都cover唔到啦

佢而家好明顯係將你嘅餐費直接combine所有優惠
劃一盡折六八折
再另收加一
呢一個係正常做法

嗱樓主，俾條明路你行，
如果佢啲優惠入面冇寫另收加一嘅話，你可以報消委會
打個電話又唔麻煩嘅

利申：唔食藍店

你見唔到樓主條怕事撚比人屌兩下就潛左水咩

佢理撚虧到問佢用咩優惠都答唔出
仲報乜鳩消委會，擺明過後自己覺得柒左

元朗大排檔GROUP 完全search 唔到有人講過呢間嘢.

係咪黑鄉開呀？

唔係黃店都走去食

樓主On99
然後好多on9連登仔諗都唔諗正皮左
On9

屌你咩 人地都冇收多
咩叫錢都由佢啦

對住樓主依d傻閪
唔爆粗鬧走你咪算係咁

潛水未 on9樓主

自瀆自取

依間應該係藍店

咁有班友成日都話連登仔唔屌藍店呀嘛

10%服務費

優惠不可與其他優惠同時使用

啲字係到陰人 講到好似冇俾折佢呃人咁 但張單咪折左囉
冇留心睇留言或張單隨時炒車
第一日出黎食野咩 咁都放得上黎

錢已袋

push

樓主條傻閪返屋企食屎算啦
R折R到咁撚肉酸

之前食k11新開個間pound and roll遇過類似情況
收嘅價同門口個牌標嘅價唔同
打左去商品說明條例個到
佢聽完個case就叫我sd返email去
建議樓主試下打俾佢地先
如果佢地聽完間野真係濫收佢會叫你再sd email俾佢地處理

Btw 千其唔好去個間pound & roll
除左濫收費之外d野食好一般
用佢個價有更多其他選擇

報海關未

轉個彎有間新開叫再來一煲
雞煲好好食同好大份，小食都好多款下
20蚊就有杯好大杯既凍0茶
人均消費200零蚊到

隔離再來一煲
我飯堂
個胡椒豬肚雞湯世界級
仲有juice牛丸

屌，咁都有同好？

藍店 ？

吹水？

你個計番係32折 , 唔係68折 , 你仲要未計加一

食乜都spin藍黃

呢間舖前後左右啲餐廳
感覺都好鄉黑 藍店feel